唔想a住死

係入面
有心理準備
驚驚地

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

唔駛驚 我地黎梗

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

所以更加唔好放棄
你地頂得越耐，出面越有機會救你地

頂住呀！！
之後仲有大把日子要過！n

頂住啊！你將來的女朋友等緊你

等你同我O住煲底見呀

外面有好多人撐住啊

老實講
出面個班真係唔會攻到埋黎
最後我地都係要自己爆出去

好彩嘅 話或者唔會死晒嘅

好人好報，絕不孤單，香港有愛

其實入面有好多人都偷走到.. 你周圍收下風啦

一兩個實走到

400個點走
我要一個人走而家都走到
出賣手足？

頂住

加油唔好咁快放棄啊 大把女女大把人等緊你㗎

safe?